嚴選巴塞2000年起最佳收購

1. 朗拿甸奴
符合球會風格嘅森巴球王，幫球會攞到幾多榮譽唔使講，再加帶起埋美斯，間接建立咗20年嘅巴塞皇朝。

2. 伊度奧
巴塞歷代最強射手之一，最重要同美斯夾到，加埋佢之前係皇馬走漏眼嘅球員，巴塞獨具慧眼更加激死死敵。

3. 戴維斯
巴塞2004年陷入墮落期時加盟成為及時雨，幫巴塞整季追番唔少分數，佢鬥牛梗嘅性格亦激勵返成隊球隊，最重要嘅係佢冇得罪嗰時初出道時嘅美斯。

丹尼爾艾維斯

美斯
2000年
紐維爾舊生轉會巴塞隆拿

碧基

蘇亞雷斯/尼馬都冇
有戴維斯！？

基本上夢三成隊都係，甚至乎後備嘅拿臣

古天奴

一定有啦
尼馬除咗真係表現好
仲要賣出去破紀錄套現一大筆

Michel Platini

可惜收返黎果兩億敗鳩哂

拿臣係夢二wor

桑治都無

希比

so7同草泥馬加盟之前巴塞已經爭標分子

戴維斯季中去果時正正係巴塞最沉淪果期
嚟左之後、幫巴塞係西甲由積分下半版上到第二定第三

戴維斯果時一條友Carry成隊巴塞

蘇亞雷斯同尼馬都係同美斯一齊先再創高峰

恆大名宿 寶蓮勞

基 丹 古

David

so9

呢個幾好收購但係未係最佳

Overmars?

迪莊

達史達根

嚴格來講唔算收購，球會係帶佢去西班牙醫病

比真歷

On9

睇返wiki佢淨係出場過18次
好難叫最佳wor

係帶佢入青訓，咁入青訓點叫收購
舊生會講明無錢醫佢GH deficiency
巴塞球探咪話包佢入La Masia + 全家定居巴塞食宿+ GH針

美斯老豆咪反問個球探得把口，球探於是響會面間餐廳攞張餐巾寫明代表會方想簽美斯入青訓再整個球探簽名交俾美斯老豆

而家張餐巾響Camp Nou博物館

其實朗拿甸奴點解會逼走?

佢冇被迫走，年紀開始大走下坡，類似大衞施華咁轉去其他競爭冇咁大嘅聯賽或者球會

無亨利?

其實所謂年紀大都係得28歲
條友太早殘

巴西唔少球員都係早熟早殘，主要同喜愛夜蒲有關

朗甸時代既巴塞好癲,
屌打皇馬6A

阿叔我差唔多40歲，朗拿甸奴同埋美斯都睇過晒，如果只計巔峰期，兩者平手，但可惜朗拿甸奴嘅巔峰期太短

戴維斯半季幫巴塞升返上第2
個陣美斯都未出道

朗拿甸奴真係好好睇

華美倫

呢度好多小朋友唔識戴維斯

點解冇人講佩老大隊長
條友勁唔勁

過左世界杯之後傷
再過一季，皇馬主力用荷蘭幫冧莊，
細哨當時27歲，唔單止跌watt，仲有肚腩

如果佢收心養性健康踢到依家穩坐球王位
大把錢賺
你睇佢依家

直情係近廿年巴塞隊長之中的no.1
pique搭佢同搭其他人都差好遠

巴西球星性格係咁
難得唔蒲果個卡卡，
可惜踢完南非世界盃之後，
轉左行做文員。

兩個都睇過

美斯最勁一季入九十幾球，細哨好好波，但都好難比得上美斯

希比 song 華美倫 享利

監獄度捧杯呢個經驗唔係個個球王都有

6A馬係咪輸比巴塞?

定唔係5條A 唔記得